見d樓愈來愈平，就好開心

就快夠budget上車

最高位入左屌你老母

邊撚到有跌？

會繼續跌，唔好入

有撚跌過，盤又少，我幾個月前開始差不多個個星期搵樓睇，黎黎去去都係果堆盤，價又唔肯減

香港人大遷徙， 俾你買到香港經濟下沉， 接火棒

幾時有平過？？？

邊有跌

真正有去睇樓既人就知，真係無跌，有d地方既上車般反而有升
睇升既人會買樓，睇淡既人等買樓

樓主應該係見到廣告話大減一百萬
就以為樓價跌傻西瓜

上星期先有個fd話佢老豆老母放樓移民

你估錯咗啦 白痴仔

我睇緊1000萬樓下 多好多荀貨喎

放心等多一排800萬會跌到500萬

中原指數仲升緊

AA諗住做數假升做到幾時

中原指數連升2星期啦
呢度好多人想買樓
所以咪狂推淡題囉

不過多d連登人做到業主係好事嚟

見過馬鞍山10m 800sq up

屌你老母，我都係淺淡，都無果隻 on9芝士咁on9

blocked

肯定連差估署都一齊假啦

留意咗佢好耐
成日吹淡

好多都跌左差唔多2 球喎

邊度跌兩球
叫價低咗當跌咗？

想買個屋苑6m樓都係平左十幾廿萬

上年年尾摸左頂

改名師兄好波

冇錯 全部香港人走晒

唔係喎，最近我識個人睇中左一間600萬要業主減50萬賣，業主唔肯，拖到依家又肯減喎

即係你睇佢開價係冇咩點跌，但實際你可以鋤佢多啲。

一個月幾千宗成交，真係有一單半單減有咩用 係減 樓價指數唔會橫行左成年

跌左8-10%左右
不過呢個位極硬淨
無限承接力

睇成交價無乜點變

我都睇唔到跌喎

睇太多cctoy

睇成交價對比19年中個頂
普遍回左8-10%
eg. 新寶城43X 兩房高位800
而家普遍720
Yoho town 393 兩房高位678
而家普遍620-640

沙田第一城/名城果啲回得最甘
12-15%都有

我一直都有個問題想問，其實睇成交係唔係要遲兩個月反映，即係個買家做好按揭貸款，去土地註冊先計？
定係臨約已經計左

香港樓價永遠向好

老實講，係有啲地區有回落，
但呢個時勢真係無必要唔好入市。

真係跌先算

有人接就唔會跌
不過AA狗將來日日都要開片

等人移民不如等大灣區同深圳不斷削弱香港

簽完臨約2星期簽正約
再2星期左右註正約上田土廳

大圍新盤班友冇聽你講

係呀，我果到成幢樓除左個看更同清潔都移晒民喇

On9

樓價邊有跌到？尋日同今日個價一樣喎，上星期上上星期個價都一樣喎。

對比19年個價呢？

19年過左去啦，唔計。

中原城市領先指數，請邊撚度跌咗？

摸頂師

上車盤冇跌，始終班港豬唔走捧市

1000萬-1600萬果d 比人大聖劈價

你自己都等緊買入，點跌

白銀輝夜你條柒頭想樓價跌好耐，一於睇下你幾時上到車
啱架啦，上連登問下邊隻紙巾啱打飛機用啦

咁佢本身係咪開高左先？你要睇係咪最緊成交價平50萬？

換美金啲fd

又嚟，啲度唔俾講講價跌架

On9邊度跌左

我年頭開始睇2，3月底位，跟住好多人去買，交投上升左，業主6，7月開始升返同企硬，
10月11月收到經記既盤明顯比6，7 低左

睇開上車盤600萬樓下
啱啱收到粉嶺365 ，490萬
算近期低位

賣咗佢，明年今日買返。信我者得永生！

On9減50萬緊係唔肯啦

啱呀，成個香港都會無哂人

你屌埋銀行做假啦不如

低能仔 青山走犯？

1000萬以上再加埋移民盤真係好多講價空間

而家Biden贏撚埋
業主定過抬油
都會減持
不過慢慢賣

尋晚有，今朝起身冇了

豪宅咪跌到仆街
你買唔起

唔係喎，我最近識人睇中間500萬，個業主反價到700萬，個買家仲on99即刻比票話算加得少

唔覺有平囉

似係,陰D陰D 咁跌, 咁就最保護到個經濟

旅遊業相關啲廢職窮撚都買唔到樓, 失唔失業都買唔到架啦

屌。。結果係一撚樣

咁真係唔少居屋跌左
無兩球都球半

幾時跌過？樓豬平行時空，定係諗住買凶宅？

咩屋苑居屋都跌球半

成交價跌左唔知有冇5%
新聞成日講果d都係開價高減好多成交
唔知就以為好多業主劈價

三球有交易啦
Agent貼出嚟個價假㗎
你行入去同佢講三球買六百尺，佢就會拎出嚟

高位回落20~30%好合理
超過30%就難D

應該好快會升返,拜登向奶返共,D大陸黑錢又可以走返去買港樓了.

Yoho 393做緊800萬
下個月又升5成

真心想知邊度咁平

樓主有錢仔，而家跌嘅樓只係得豪宅

居屋好難賣

唔通經濟好先樓價跌咩

想買跌價嘅資產係咩logic？

商廈D租趺到仆街
樓價頂唔到好耐
失業率咁高 淨空姐空少機師
棄租賣樓都出哂事

綠表價？

有撚愈來愈平

佢會話你無睇樓架

冇圖又冇link
10萬蚊600尺都得啦

點解我唔覺有平過

我自己都搞緊移民，申請到就賣樓。我估好多人都差唔多時間，等下先啦。出年年中年尾應該係高潮。

真係跌條撚
無料唯有望搵到有錢老婆

其實中原指數好似之前有連登踢爆係假
always keep rise

有睇呀
之前睇中一間開7.3m
我跟銀行估價還7m，跟住個業主都冇講咩準備簽臨約
但最後我縮左沙，隔左段時間之後睇成交6.8m賣出左。

又黎平行時空 屌你老尾

講地點

平條撚咩

依家睇返真係Cls，6.8m係7月頭，低幾層係9月尾6m

岩岩經過大坑，d樓成球咁減
好多都由1800＞1500左右

咩地區 尺價咁平

支持全民訓街

查下冊先啦，內部轉讓黎架傻鳩

樓價指數明明升左

樓價gogogo

中美友好，經濟向好，跌你老母

完左疫情我諗又升番

跌到仆街都冇跌，係咪要你都買得起先叫做有跌

另一個我最近睇緊既SHK樓
上面高幾層平啲又係近期成交

肯定又係內部轉讓啦，樓價核爆都唔會跌

唔得咩？
中共要升就升
跌就跌

有樓嘅人就知樓價真係跌得好勁
我屋企4層樓，用2年前同最近成交價比
大圍嗰間千四萬，依家千一千二，將軍澳嗰間千八，依家千五千六，上環嗰間千五，依家千二千三，大埔嗰間太舊，冇成交所以唔知市價，咁都叫做冇跌嘅話咁請問點先叫做樓價跌係咪要個個買得起先叫跌

連登仔:幾十萬都叫跌？跌到人人買得起先叫跌

但上車盤真係無乜跌

2個月前買左

銀行估價而家好多時高成交價100萬開外， 因為成數低同埋有按保， 銀行D 估價永遠有咁高推到咁高

而家個市係HKMC 主導， 金管局想佢升就比高估價， 想佢跌就降估價， 銀行因為自己唔使負責根本唔理

咁多年ccl同差估署樓價指數都好一致
係啲傻仔無獨立思考，執人口水尾

連拜登都可以托到上總統位，托樓市容乜易丫，根本所有市及價，都係如夢似煙，全屬人為操控 !

名校退學潮就知咩料

都唔係假， 只係delay，差唔多3個星期先反應出黎

睇完都已經升爆/跌爆

大跌係可以一晚之間嘅事 同埋冇乜預兆 只差導火線

的確ccl cci, 同差估署都有delay
不過大方向都係一致

有成交先會比你望到跌

你睇d垃圾地段/舊樓咪有得平
起碼我個頭無咩呢d樓

跌3% buffer 唔好拎出黎講啦
好多因素啦，有冇裝修，有冇租約，業主急換樓…

香港樓價只升不跌
同匯豐一樣

樓主係咪發緊夢
777出埋800萬9成按, 咁托法個市點會跌
況且真係跌, 仲可以再放寬個按揭
一入左市, 就知你冇得抗爭同移民

因為剛需太強，但成個市況唔可以淨係睇上車盤架嘛

入市同移民 抗爭有咩衝突

過多一年再睇咪知有冇跌囉

到左上車盤跌都唔會輪香港人買啦

都過左好多年

想取消雙辣招稅
等我買多個單位收租

係就好

咁一年前有冇國安法啊？

放心 一車車芝麻人移民黎香港 迫佢地做租租 支那00後又可以做租租 真係驚閪咩
無佢地 點支持我地移民既洗費

唔講唔知原來97無主權移交
一車車芝麻人落黎

連登房屋台d人只計上車盤 完全無視800萬以上既樓市 我睇好多盤，原本嗌1100萬-1200萬都落到1000萬上下水準，咁都唔叫跌

市場無咗個抗奮仲易跌呀

咁97之後樓市又真係衰足1x年

金融風暴撚有土共既事

幾時買?

有d 人賺租蝕價先開心

10月

其實真係有跌，只不過唔係講緊新界個d 上車盤，港島1200萬對上個d 真係跌咗少少

樓主有錢人買豪宅

你有見到到而家d人好驚跟住拋售d樓？

邊撚到有跌

咁又冇
不過多左人移民囉

其實每月都有幾百宗居屋成交

講得岩，一入左就唔夠膽去抗爭

名義上幫輕你買樓，實則係借多幾十萬畀你，等你一世為奴

冇錯呀，爭住戴頸圈

出年樓市drop硬，一堆有錢人放樓走

樓豬打算買30m以上嘅樓？

隔多幾個月再睇同一堆就會發現平左

兩年後會比你買入價高

全部新聞減價都係引你去買 跟著到你搵AA 又話小盤 問價又係之前啲價 全部AA既技倆

平左？ 樓主你無撚病呀 利申 ：有一間自住

全中 同意

點解唔可以跌 樓上成班on9係咪弱智？ 事實擺在眼前又要話我有病，自己走去fc先啦，事實上真係跌，接受現實啦 好7呀

阿清 我都有留意樓市 但無你講到咁平

我有睇藍籌屋苑細價盤

係比上一年跌咗少少嘅。硬淨既跌幾十萬都正常

咁又係

就係朗屏3寶2房由750萬叫價，依家680期都有計傾，唔跌個pt係邊到？

跌到你個 budget, 最好一炮過，到時銀行唔肯借錢俾你，講真

哪來的自信

完全唔覺有平到

比起2019偏高位到今年10-11月平均樓價一定係跌咗。 真係想賣既業主都冇之前開個價咁進取

無論唱好定唱淡

越多留言，樓版越旺，

就代表越多人想買樓/有潛在需要買樓

好事嚟

快睇我果D淡post

其間銀行估價可能由720 跌到 690

真係有跌喎

利申 柴灣區D盤

唔係呀，佢地開價的確係無減，但係依排啲業主個心態冇以前咁硬，你睇多幾間，間間都鋤佢幾十萬，總有一個心態唔堅定既賣比你。

同之前有期反彈小小啲業主串到飛起個個反價，有啲樓都唔睇就落埋票，果期啲AA都串到唔理我，想睇幾間6.Xm既單位都話已經比人落左票。
最奇怪既地方係，我諗唔通係假盤想推其他盤比我，居然啲AA狗係冇推我由得我走。

荃灣都有跌小小
早排入左比兩老

冇跌

垃圾政府搞到樓價跌真係好撚仆街

班閪租客而家仲可以大條道理 大聲夾惡要求減租
正一冚家產

一日仲有呢啲咁嘅post 就知香港仲有大把人好渴望上車，唔會移民

瘋狂摸底，btw買得起又唔影響生活我就買

睇完樓叫業主減幾萬都難過食屎，唔係搵到佢層樓就冧，一萬都唔肯減

已補地價呢

呢個就係aa 優勝之處，佢哋係市場溫度計，業主/買家都未必有咁快嘅資訊，田土廳和銀行都未反應過來，包括中原地產指數

係咪應該按盡去買樓

邊個單位比我哋知下，睇吓乜嘢原因反價2,000,000，留名學嘢

咪又係貴到離譜

睇淡嘅點會等買樓 大把人有錢唔夠膽入場啦傻仔

平極咪7-800萬

租就真係平左喇，咁啱業主準備叫你執包袱走就啱曬，fatfat

要樓價跌，一係經濟差到仆街好多人失業或驚冇工開，到時銀行唔會借錢咁多錢俾你，你要有好多現金 (股市果刻都應該跌得好甘）先買到，或者份工超穩陣。
一係加息加到仆街，供都供到仆街。
所以想吼低樓價嘅人，hold cash 呀

豪宅真係跌咗唔少

之前升咗多

而家跌少少喳喎

邊度有跌， 唔該通知聲
我網上價全部假的。
真係去睇就冇果個價

個個係度傾樓市。即係大把人想入貨。

升少當跌？

唔買就要訓街？
唔可以同屋企人住？
唔可以租？
戇撚鳩

唔洗買，租

真
租樓日日賺

做乜要同屋企人住？ 租仲貴過買

租貴過買？
你講緊幾成按揭呀？

佢可能好有錢做緊6按

租貴過買原因係因為供樓息先係支出,其餘部分係儲蓄黎,當然你可以話租唔洗交地租管理費

房屋台， 講樓跌，樓主你訓醒未？

Btw, 升跌都唔會支那腥港樓

有跌過咩?

升跌都唔會買

豪宅同大單位有跌
細單位就唔多覺

無睇細單位，sor

上年年頭睇咗個單位, 放千幾, 早幾日地產打黎問仲有冇興趣, 業主而家放9百幾.
唔係得移民一個因素, 有啲朋友公司講明過年前會layoff. 某啲行業會大鑊啲. 不過黎緊sleep joe 做唔做到同會 點做又會係另一個估唔到既factor.

1600-1800買唔買到頂層複式 / 特色戶

跌咁少
我見到幾係3-4成咁劈落去
仲有價講

10月都唔係最高啦，今年黎講應該年中第三波前最高

可能樓主睇開豪宅

最怕愈等愈跌上唔返車

愈等愈升先啱

都有2百幾萬差唔多3百

剛需驚閪

btw P牌仔第一個po 就唱好是否AA狗？

Block 能左你條AA先

大陸仲有十幾億人排緊隊落黎香港，驚閪

你都on99，我換樓都比人屈aa,不如屈撚埋我毛

好開心

千金難買向南樓 屯門東南2房放盤1日 逾20組客排隊睇樓

好開心

3-4成？
堅定流呀

我係樓主都覺得佢吹水

係就上晒新聞啦
大把人接

跌咗好多啦 本身有個放租盤 諗住賣咗佢打本俾老豆老母移民 前年可以放到14M 上星期12.5M放咗

跌得咁急

真係平咗咩?
我住嗰高位徘徊中.. 待爆升

10m樓上樓跌左唔少、10m樓下有林鄭plan頂住， 不過唔知可以頂幾耐

我睇咗兩年⋯
樓價根本無跌過⋯

On9 仔

香港攬炒 人地急移民先減價早走早着

你仲覺得自己好醒買到平樓

世界幾時都唔會遷就你

試舉例說明

2000萬》1800萬

好抵

以我為例，我睇開荃灣海濱啲420尺，
我最初睇550萬左右有交易，
而家都仲叫緊610-620。

800萬樓下既樓仲升緊
1000萬樓上既樓就跌緊

完

咪係 之前新聞吹到xx年最大跌幅係跌0.1%

dllm

多謝林鄭plan

成件事其實就好簡單
林鄭plan之後加強左既事實係，
你間樓如果千幾萬，傻既都諗到放左佢買間600~800萬既一定跑贏本身果間
咪拿拿臨放左佢，攪住唔放既後果一來一回隨時差成幾百萬

墳墓山叫價由550萬，經2年升至610萬，中原地產指數都一樣咁升？呢度大把aa 希望能給你答案

屯門好多都無跌，屯門碼頭重有升

跌個hi咩，跌幾萬都講

跌左去邊？

有錢買樓不如移民住大屋

加7.5%咁少 話唔定真係岩岩夠3年甩名成交

600萬有d怪 應該一係甩名俾親人 或 枱底有交易 600萬只係面價

一般估價公司都不會以單一成交做指標，係老經驗嘅炒家朋友教我，佢哋比aa 嗅覺更醒，好多時在吃飯時丙aa 的報料慢半拍

總知低價轉手就一定係親戚 其實成個香港樓市只係得一家親戚晌到買

不一定，炒家朋友間中有買到特價單位，如業主欠債而急於吐現，又要短時間成交，一般相熟嘅aa 就搵呢啲好嘢，但也找其他投資者收取奨金，所以aa 係魔術表演，佢有慣用嘅律師事務所

新蒲崗廣場
33/F 個單係自製首置轉1/2share比太太
32/F 呢, 份正式買賣合約得3版紙咁厚, 明既就會明

唔好當業主傻既先得架, 上面6.8M賣 你會唔會6M就放呀, 樓主買賣得樓少

33樓個價錢不合理，稅局會否查，32樓如果想吐現移民，或者單位有缺陷平少少賣也無問題

樓價市場分開咗<10m 同 >10m。 <10m 邊有跌。

33/F 個單睇其他data base無咁低，純粹上面嗰巴打用個網錯Q左

32/F, 其實同座同層早兩個月有另一單成交$6.8M,
呢單$6.0M，但 正式買賣合約 得 3 版紙wor , 你唔係仲唔明呀？

唔明

宜家個香港差唔多成八百萬人，d樓盤放出黎大把人接，仲有大陸人落嚟，人口只會愈來愈多，邊夠供給

按照你講咁重咁即買，遲吓果堆盤都冇埋，咁樣兩房要千萬喇！

我睇不好後市

其實我支持你唔睇好，個個都睇好我先擔心

多80萬早兩個月住，賺咗住啦

柒到無眼睇

係喇，樓價無跌到吖嘛，內部轉讓甩名買多間ma .aa

柒頭柒左最叻就話人係AA
有無第二招呀？

月中喇，開單未呀？新浦崗區呀？有無去啟德盤開拖呀

就算10m＋ 所謂跌都係低升上去跌得少少

其實柒左收皮就得，無人會知
而家亂咁吠呢真係好低賤

其實新蒲崗廣場同新光中心（412呎個隻）
大家會點揀？

新光近地鐵但舊
新蒲崗廣場就新d 但交通無咁方便

體諒下租租ok？

古巨J金句集:
賬面賺唔計蝕就計

身體力行抵制地產霸權租左5年樓

以股養租

樓爆論:

落地獄仲快

新光中心車聲及近消防局，新蒲崗廣場係交通方便但無地鐵，有小巴到黃大仙地鐵站，我怕嘈揀新蒲崗廣場

呢啲內裡原因只有aa 最清楚，唔係點會身光頸靚，有車有樓，市場上大把水魚，用少少技巧就完成啦！

少過10m 真係跌左條毛

渣定唔錢喇！驚你平咗唔敢買

唔=啲，手快咗sor

跌到我驚就好呀

驚QE4 多D

加二百萬之後話減一百萬

又係aa 嘅技術，佢哋係克星係炒家，也是裝修佬最怕則樓一樣

今日睇到最近成交紀錄，朋友嘅單位突然減價10%，另外區同座向也減低8%，越嚟越覺得移民盤嘅壓力開始

邊區

邊撚度平

上網查吓邊區樓價下跌比較多就係

朋友嘅2房單位係收租，未計租金收入或供樓及管理費支出，汁咗幾佰萬

我有朋友買左屯門新樓plan, 先供後住, $6M幾......

琴日林本利先生談及發展商的高成數的樓花售樓計劃，免什麼稅或有其他著數嘢，到買家收樓時而銀行估唔到價而撻訂，個案陸續增加

恨上車恨到傻撚咗

佢近排先出現喺房屋台 日日吹淡想上車

早排個休息日又係一樣 抽唔到WSP日日吹淡 到近排抽中掃管笏新盤即深潛

謝謝你無block ,我都係睇淡，可能你哋上車不久，比較關心自己嘅物業/資產，但近排啲消息係偏向淡，樓價下跌對你我都沒有好處

啱啱新聞報導呢個月就沒有政府補貼薪金，即時有線炒人40-100人，旅遊、零售、飲食相關行業都陸續有嚟裁員，影響不小

你點知佢抽掃管笏

自住就唔洗驚，起碼唔使租租已經賺咗，最怕無咗份工，萬一樓價下跌最多係心理上不太舒服，估計銀行唔會追差額咁無人情味

佢自爆抽到金灣前籌 之後比其他巴打周圍唱

咁每人嘅立場隨時候會改變，呢啲係部分香港佬精神，並不代表所有人，當然祝佢好運啦！

立場冇變過喎
吹淡入市
上完車潛水
大大淡淡做緊

身家高多, 所以d樓相對平左

4小龍仲係好硬

應該係十幾年前買落？
如果唔係，幾時買，邊區？新舊樓？

2009年買入，持貨11年，九龍區二房，帳面盈利350

無跌過

佢個單位比上幾個月年均成交價平咗一成有多，可能無裝修或者資金調配啦！

只要信 咪問啦
個post 係要黎形造 樓價大跌既feel 用

幾多呎？

冇返轉頭做好友反咬淡淡已經算唔話得

有去睇樓
某0的升咗小小
某0的估價明顯地跌咗
業主心態幾硬
結論：自住點都要買

無問，我只係知近黃金掃管笏個頭.....

個陣個頂升得太誇
而家呢個價先match番條curve
不過應該會橫行多一段時間直到武肺完結

屌佢有好多AA 唔撚肯試鋤，嘥時間

轉AA，以前on99落鋪，又哂時間，又俾佢撚。而加網上搵開，快又肯試鋤，因為佢唔係本區AA，都唔9洗驚得失乜9客，試佢又無成本的

你係睇啱一度然後叫個外區AA 打去試鋤咁？

利申：想學野

繼續等

一開始，睇哂自己有興趣盤。睇完就係呢度搵左黃AA group TG，叫佢assign個AA俾我。但我睇幾區，個aa本區唔會cover哂for sure。
佢機有咩盤就俾哂我，我有興趣就幫我鋤。佢又唔係同區，驚9你業主唔俾盤咩right。
我又唔洗再俾AA撚，帶我睇垃圾盤，叫價bank+20%個d

有冇link 可以入谷

自己搵下呢度。但group 入面幫我個sis應該後生的，唔揸價，我亦唔到真係傾岩價都唔會睇樓，大家win win唔哂時間。

呢啲時候晤鋤價就笨啦！當然遇上心儀嘅單位就細力啲，機會係比有準備嘅人

按盡買多層

例如呢

得納米樓跌之嘛

上面我有提過，朋友嘅2房係高峰期回咗15%左右，而家日日都話炒人或裁員，樓上有ching 話想買多個，各有各嘅取向，各自計算就係

中產樓 1500-4000萬全線下跌

哦！

有冇巴打買左再放租,租其他地方住?
咁做會唔會好on9 ?

雙租族 一向都有
有個大問題係租唔出去 要供樓 又要俾租
三個月都租唔出去都5-6萬蚊

會跌呀, 到在座咁多位連登仔都失業, 到時就會跌, 但到時你都唔會上到會

放租2房 租三房
旀租大西北 租市區

一直都有呢啲

睇岩既盤 又唔夠budget買
租果d 單位又真係平好多, At least 9成供都講緊2皮幾
見自己上到車 好似上左車點都好d 咁 又低息

香港幾拾年統計，有樓有一切，自從取消租金管制，樓價就不斷上升，但近兩三年就去到世界級，所以有部份升唔到重要跌返落嚟，近排租金回落，租租一族可以鬆一口氣

繼續往下調，連大行話出年再跌5%，希望政府放寬ssd稅

係呢度介紹其實得唔得，點荀法呀！快者得

準備執平貨，依家價位幾好

drop to zero

大家都係等Grand Bno 綠燈

咁你趁手買喇！但我嘅平貨重未出現

祝你等到

岩岩個話朋友買到平市價10%以上嘅市區樓，陸續有來，有人反價亦有人減價！

有邊位買咗反價單位上嚟支持吓！

真 ? 唔多覺....

咁重
唔追
價 買樓一定贏，有樓有一切，驚西！

睇樓感覺姐
唔需要太情緒化

得個睇字就冇問題，我82年睇到90年才可以上車，嗰中滋味自己才清楚

you are so old

Yes,an old guy! 當年有性格要full paid 但草嘅錢追唔到樓價上升，結果都係要借銀行錢，直至幾年還清贖契才有心情去旅行

份樓契咁大份你放左喺邊？

有10多年同外母合租放保險箱，近10多年放屋企，唔係好大叠

wow ，hello, 死老野

係呀！幾體諒你哋啲後生面對高昂樓價，付出20-30年嘅血汗去得到一個幾佰呎嘅地方

邊間跌？

好少老野會咁講

多數都數9後生買唔起